邊度學日文會話好？

學左兩年幾，就黎讀完N3，平時無乜接觸動畫、日劇
文法無問題，但係會話唔係好講到，我諗得n5程度
想睇下有冇好嘅n4 level嘅會話班推介？
利申：返工人士，一星期上到一堂

預左比人插
工聯會，啱窮撚

日本

pasona?

首選日本
樓上pasona 聽聞幾好，著重口語

利申：日文二級聾啞

插！

辭職 去日本working holiday 1年